msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Xware"
msgstr "远程迅雷程序状态："

msgid "xunlei"
msgstr "远程迅雷下载"

msgid "ReturnMessage"
msgstr "启动后会看到类似如下信息：
[ 0, 1, 1, 0, “7DHS94”,1, “201_2.1.3.121”, “shdixang”, 1 ]
其中有用的几项为：
第一项： 0表示返回结果成功；
第二项： 1表示检测网络正常，0表示检测网络异常；
第四项： 1表示已绑定成功，0表示未绑定；
第五项： 未绑定的情况下，为绑定的需要的激活码；
第六项： 1表示磁盘挂载检测成功，0表示磁盘挂载检测失败。"

msgid "Operating status:"
msgstr "运行状态："

msgid "Thunder remote download is running ..."
msgstr "迅雷远程下载 正在运行..."

msgid "Startup information:"
msgstr "启动信息："

msgid "Normal state"
msgstr "状态正常"

msgid "Execution exception"
msgstr "执行异常"

msgid "Network Anomaly"
msgstr "网络异常"

msgid "Normal network"
msgstr "网络正常"

msgid "Unbound"
msgstr "未绑定"

msgid "Activation:"
msgstr "激活码："

msgid "Bound"
msgstr "已绑定"

msgid "Mount disk detection failure"
msgstr "磁盘挂载检测失败"

msgid "Disk mount success"
msgstr "磁盘挂载检测成功"

msgid "[Thunder remotely download has not started]"
msgstr "[迅雷远程下载 尚未启动]"

msgid "Xware Set"
msgstr "Xware 设置"

msgid "Enable remote download Thunder"
msgstr "启用 迅雷远程下载"

msgid "Device mount point for thunder"
msgstr "迅雷程序，请放在“挂载点”/xunlei 目录下。"

msgid "Upgrade Thunder Remote Download"
msgstr "升级远程迅雷到最新"

msgid "The latest version:"
msgstr "第一次需联网下载迅雷程序！以后如果升级需删除硬盘中的迅雷文件夹，官网最新版本为："

msgid "Custom version"
msgstr "自定义版本"

msgid "Custom Thunder remotely download version."
msgstr "自定义迅雷远程下载版本。"

msgid "The version number"
msgstr "版本号"

msgid "Xware version:"
msgstr "Xware硬件平台："

msgid "Select the types of router based on different CPU "
msgstr "请根据自己路由CPU型号选择不同的类型的软件。"

msgid "Get started information"
msgstr "获取启动信息"

msgid "Thunder Remote download page"
msgstr "迅雷远程下载页面"

msgid "The activation code pages can be filled into the binding."
msgstr "将激活码填进网页即可绑定。"

msgid "BBS Xunlei"
msgstr "迅雷论坛"

msgid "Mount point configuration"
msgstr "挂载点配置"

msgid "Mount point configuration (under normal circumstances just fill in your mount point directory can)"
msgstr "挂载点配置(一般情况下只需填写你的挂载点目录即可)"

msgid "Xware configuration"
msgstr "Xware 配置"

msgid "Comment by ";""
msgstr "注释用“ ; ”"

msgid "Download Configuration"
msgstr "下载配置"
